somewhere in pi is my phone number

and yours too

anyone would like to share some mind blown facts?

有冇得證明?

呢個網可以搵頭兩億位 pi
香港8位電話應該有唔細機會搵到，我試咗三個都有

The symbol for division (÷) is just a blank fraction with dots replacing the numbers.

diu no chinese

never thought of that huh? me too

the library of every sentences said and will be say

又抄reddit

more like philosophical than mind blowing tho

ever think of everything you said, is a 'copy' from others ?

Most humans have an above average number of legs

It blows my mind that the moon we look at every night is the same moon that has been looked at for thousands upon thousands of years. The ancient Mayans, the Greeks. Empires have risen and fallen under that moon.
Within the past century, we've touched it.

wow

dnlm

Barcode scanners read the white bars, not the black bars.

Imagine living to be 90 or so. A whole life, from youth to school to wild party days to earnest work days to romance to adventures to friendships to marriage and children and dreams and retirement and travel and everything else in between. Imagine all those idle Wednesday afternoons, and all those warm mornings in bed, and all that time you have. All those hours! All those 4am moments passing while you're asleep, all those minutes spent on trains and busses, all those glorious days of love and happiness.
Then imagine the last minute of your life. Compare that fleeting moment with the enormity of time that has come to pass beforehand. Nothing at all, right?
To the earth, human history since some fellow named Jesus wandered around feels about as long as that minute. A single minute out of ninety years. Nothing at all. Everything we've done, everything we've worked for and achieved and messed up and ruined and saved and change, all of it is nothing at all to a planet that's remade itself several times over, that throws continents around as a hobby, that looks upon millenia as moments and deals in millions of years out of habit.
We may live on this thing, but we've barely begun to even exist compared to how long it's been around for.

Outer space is only an hour's drive away....if your car could drive straight up.

If you shake an imaginary salt shaker over your mouth, you will actually taste salt!

if u are fast enough to step on ur own feet before falling down..

u can fly

THIS

is great